半自動洗衣機同傳統洗衣機有咩分別

Google 半自動洗衣機 都係出啲價格、網購嘅result，冇乜真係簡介結構同特點，想問有冇巴絲用緊/用過??

半自動就係自動一半，另一半手動
傳統就係傳統個隻洗衫方式

半自動通常分開兩邊
一邊洗完要手動拎啲衫過隔離個邊脫水

你買日式洗衣機啦 唔係貴好多
但方便好多 平起上嚟都有啲係千零蚊

屋企用緊半自動，因為多人多衫好粗用洗衣機，同埋全自動成日壞，所以用半自動

其實半自動姐係洗衫同過水分開兩邊，一邊係個摩打係個底會轉，加水加洗衣粉等教時間等佢自己轉動洗衫。洗完就要用手拎起d衫去旁邊個fing乾佢

個人覺得好好用，比較易控制時間同水量，而且fing得好乾

Cons: fing得勁d 衫好皺，好快殘，同埋大舊過全自動

半自動洗少量衫時乾淨過全自動,細部又慳水D,啱一個人用

去自助洗衣店洗
慳水慳電

樓上幾位部機個價位係咪都一千頭？
我見主要牌子都係用返德國卓爾、惠而浦嗰啲

若要生活好，咪買惠而浦